[問最近有出入過境嘅巴絲]用上一代身份證有冇問題

未轉最新身份證嘅你，出入境有冇問題？

真心問啊！

大把人都係用緊舊嗰張過e道